[Youtube]之前見有人講香港最低質youtuber 不如今次講下最高質

個人意見

不滅墨水
極醜惡
Drtv(計唔計本地？）

係神級

共通點係 - 天馬行空究極體 做自己 富有鮮明個性 唔靠大波妹/廣告等呃like 認真製作 俾人感受到真誠

所以 bomba FHproduction 比起以上既 都只係youtube 既蠕蟲

利申 近期unsubscribe 左熊撚頭

熊撚拎咗香港第一

拎左第一唔代表d 咩 眾人皆知
外國都係一樣
大把低數目youtuber極度underrated

Kai 同Lok quit咗DRTV 已unsubscribe

就算warren Ian 個team keep到個水準
冇左兩大靈魂人物 相信好多死忠會走

Eminleo

兩儀式巴打同阿東幾高質

fhproduction
captv

思覺老師（Kwan Ho Ming)

仲有呢條友

諧星組都好正

當然係黑暗魔王ICT啦，佢D精華片出名高汁兼搞笑啦！

我要用黑暗嘰力量去支配打機界！

不滅墨水唔錯

bob 叔

captv

JFFT

同意

大j

Professor Powpow
利申: 神秘學撚

agger

一字馬
可惜唔再update了